後悔當年冇IN ACO

2018請人果時連登都嘈過
有D就話後生細仔 點解唔出去搏下先 人地搵緊30K既時候 你20K都冇 甘心咩
有D就話私人市場有邊份工可以穩定跳point加人工 唔怕比人炒
宜家證明原來沙士真係會再臨 公司真係會炒人

雖然唔係話IN左一定請 不過諗返起真係幾後悔 連IN都冇去IN

9成

肺炎見真章 以前真係唔覺得鐵飯碗係咩優勢
宜家出面個個都驚比人炒 但aco仲有人工加

同你嘈個班可能有一半已經做緊aco

視乎自己家庭背景啦中產以上有幾多個甘心做一世呢個位吖

就算唔計沙士都抵諗啦 捱一排變老屎忽就鳩做冇壓力 出面仲要博殺到你on99

咦，咁岩嘅，我又係3張先入

過多幾個月等跳pt

18歲入職，28歲已經做到co
中五學歷逗到三皮幾人工真心屈

出面捱生捱死 好景就加你幾% 宜家肺炎就扣你20% 25% 又擔心比人炒
ACO就生活如常 準時收工 得閒炒下股 仲有望加人工 完全係平行世界

邊有咁易升CO呀
呢D位一定係排凳仔
10年你max都未到真係唔洗諗

我都好想做

唉 屌
5day 日日準時收工

我都打算入
利申:31

加油 我都係3字頭先入

垃圾asshole 仔諗住一grad 就in
頹廢過日晨

CO咁易升咩 位得3000個 下面ACO成萬1人

仲要大部份閪位黎